一人一件為女友/女人做過最冇尊嚴既事

如題

你講先

前提係

互射兩次

買m巾算唔算

買m巾我覺冇乜嘢喎

係佢面前喊 喊到崩潰哂咁挽留佢 差在未跪 最後乜撚都冇用

我仲以為我分身嚟

喺街綁鞋帶

係街度唱校歌

一件都冇

利申:冇女

瀨西啦緊係

不過我無

一撚樣 諗起都醜

以後都唔會再咁做 幾撚鐘意都好

留名睇有幾唔要面

我跪埋 但依家手已分

奶佢老母

奶鞋底

你真唔真唔ching

真
最後飛撚咗條臭西

點解會奶解

同居，我做哂所有家務，所有駛費我出
佢同我一齊只係需要比交通費
但係想扑嘢果時，多過一半會比人reject
而家仲一齊緊

奶邊度先？😨😨😨

係咪著露趾鞋 奶腳炸